[置頂] [學術討論] 幾時有下一步？衝定唔衝？

共識:
1. 和理非同勇武要相輔相成
2. 死線
3. 行動會升級以示不滿
4. 打民意戰
5. 唔好拖字訣

———————————————————————
討論:
見好多人都好散咁討論緊下一步應該點做
我自己就覺得大家應該集中係一個post去討論一個比較全面嘅時間表

我自己就咁諗嘅

19/6 23:59 死線

20/6 林鄭唔回應嘅話就行動升級
但係唔好用勇武；一來無12號嗰種迫切性，二來勇士都要休會下，三來用得太多暴力可能令中間派反感。

最好就搞個遍地開花式嘅表達意見活動直到佢回應為止。例如可以係官員或者建制派議員返工之前，到佢哋住所去表達下訴求。記住唔好太多人啦我，如果唔係令到啲議員返唔到工，阻礙到政府運作就唔好啦。

23/6 和理非非好易無咗團火，但係文宣組可以藉今日單醫管局外洩病人資料單嘢激起更多和理非非派上街，務求令遊行人數維持100-200萬人！遊行重點都係撤回修例，釋放被捕人士同理平反六十二。

27/6 勇武派係G20鋒會開始前出場。

1/7 醞釀輿論，推遊行人人數上高峰。

3/7 國歌法二讀，勇武派用盡可以嘅辦法阻止會議進行。

之後諗到再加.....

大家點睇？

推

出面不停推緊20號5點死線喎

寫緊果陣未推
等我改返個日期

共識:
1. 和理非同勇武要相輔相成
2. 死線
3. 行動會升級以示不滿
4. 打民意戰
5. 唔好拖字訣

———————————————————————
討論:
見好多人都好散咁討論緊下一步應該點做
我自己就覺得大家應該集中係一個post去討論一個比較全面嘅時間表

我自己就咁諗嘅

20/6 17:00 死線

21/6 林鄭唔回應嘅話就行動升級
但係唔好用勇武；一來無12號嗰種迫切性，二來勇士都要休會下，三來用得太多暴力可能令中間派反感。

最好就搞個遍地開花式嘅表達意見活動直到佢回應為止。例如可以係官員或者建制派議員返工之前，到佢哋住所去表達下訴求。記住唔好太多人啦我，如果唔係令到啲議員返唔到工，阻礙到政府運作就唔好啦。

23/6 和理非非好易無咗團火，但係文宣組可以藉今日單醫管局外洩病人資料單嘢激起更多和理非非派上街，務求令遊行人數維持100-200萬人！遊行重點都係撤回修例，釋放被捕人士同理平反六十二。

27/6 勇武派係G20鋒會開始前出場。

1/7 醞釀輿論，推遊行人人數上高峰。

3/7 國歌法二讀，勇武派用盡可以嘅辦法阻止會議進行。

之後諗到再加.....

大家點睇？

「長期人手置頂」
勇武派老鬼教你點抗爭